一人一樣你細個嗰陣誤以為既野

以為大學站隔離真係有大學

以為有個國家叫外國

明左

樓主係on9仔
此post已完

山豬以為山「蛛」
Btw 柒咗十幾年先知

恆大係大學
點知係足球隊黎

以爲加一服務費係無限加落去

同老母去銀行攞錢
以為冇錢銀行就會比錢你用
世界好美妙

屌我都係
好天真好傻

屌原來有同類

真係有中大

以為警察係好人

以為海綿寶寶係芝士

我係以為食飯找錢=餐廳畀錢你

睇黑白相以為以前個世界真係得黑白色

以為啲廢老係第3性別

以為新加坡係一個好國家

以為電視入面啲演員係假,唔存在係呢個世界上

以為盧巧音係何韻詩 何韻詩係盧巧音

以為夢遺係賴尿

唔係咩

笑死

狗係男， 喵係女

城市論壇有港姐講野
次次人地去完個酒店都下塌左

貓同狗扑野
貓係女 狗係男

以為神雕係歷史書

有$5000蚊銀紙

我都係

以為香港係一國兩制

警察會捉賊

吞香口膠會痴肺

我以為做愛女方好痛... 我好認真答...

以為入大學就唔洗讀書

成人圖書館擺咸書

以為中國的名稱是大陸

以為啲演員要拍要死既戲就真係永遠都死左

有無人明我講咩

細個以為天空D雲係唔會用郁, 只係因為地球會轉動

以為西瓜連核食 頭頂會生西瓜樹

以為錫吓就會有bb..
想問過阿媽'咁啲演員錫過咁多次咪有好多bb'

以為薯仔大個咗就會成為蕃薯
好似貓仔大咗就變貓咁⋯⋯

以為上水上面真係好多水

以為亞斯蘭係女人

以前細個成日係做緊新聞嘅時候沖涼 沖完涼係電視前抹身 以為個主播會望到我冇著衫

我阿婆以為碌咭唔使還錢

以為喬治布殊係一架船 航空母艦嗰隻

護膚品搵女人賣廣告
所以只係比女人用

睇六七十年代嘅黑白片，以為舊時世界真係黑白色。

社會好美好 大家都好善良

以為對人地好就會對番你咁好

坐枕頭會生痔瘡
我老母同我講

都叫做有機會係 唔一定feel到舒服

以為哈林同庾澄慶係同一個人

以為時鐘上面每個數字都有性別同性格，例如1係個文靜嘅男仔，8係個肥仔，12係個淑女，4係個好曳嘅小朋友

鄭秀文係楊千嬅

李天命係楊天命

第一次知道咩係颱風
嗰陣個颱風叫珍珠
之後就每次打風都叫個颱風做珍珠

以為讀完中學就直升大學

以為所有野一出現就係咁大，即係d人係大人就大人，係細路就細路，永遠唔會改變，與生俱來。

以為女仔淨係冇jer但有春袋

以為大人唔會扑野（或者係根本唔知咩係扑野 ），做衰野,所有大人都好認真

好cute

某啲資優生係咁睇嘢

女人唔中意地口花花

食屎啦

阿嫲都會上樹啦

我也是

Fax文件張紙會沿電線去到目的地

以為十四K係金條

差在加埋個龍同鳳

以為除咗自己以外嘅人都係npc

我嘅意思係冇自己嘅自由意志

細個以為上高登係去深水埗

以為賣衫舖出面啲假人公仔，係用死屍整，每次經過啲假人公仔面前都好撚驚

好好笑

以為叉燒唔係豬肉

以為女仔屙屎尿係同一個lon

以為自己有排都唔會長大

以為電視所有劇係live住拍

搭車嗰時個月亮會跟住你

明咗 x2
高汁

細個以為電視廣告係即時由老闆猜包剪揼, 贏咗嗰個即刻播
不過就無諗過佢地點可以猜咁快

食蟹籽個肚會生蟹

以為北角係北國 係一個國家

依家真係好多水貨客

肉色係玉色

以後天水圍元朗係中間有道大門 穿過就去到

以為有$5000紙

兔同雀係女仔

2001年之前係2002之後2003
咁我就自己諗左個規律出黎
以為年份係咁排:
2001, 2002, 2003, 3002, 3003, 3004, 4003, 4004, 4005, 5004, 5005, 5006, 6005.........

以為電視劇係現場直播 所以諗唔明點解可以一時日頭一時夜晚

細個以為會有賊係窗口走入黎 雖然真係會有
但係我住24樓

I know that feel bro

以為坐飛機係會飛出外太空，會望到火星嗰啲

以為海棉寶寶係細路仔睇

細個以為政府係個人 之後老豆老母話我知政府係個機構 諗到我腦爆

以為老豆老母鎖埋門喺房唔係仆野

以為讀到大學就可以搵到份好工

同我一樣，我地應該俾唔知邊本書或者兒歌影響左

唔明

我仲未學人體消化系統果時，我以為身體裡面有激光，當食物食左落肚就經過道激光，變左屎，再慢慢沉落屎眼屙出來，咁樣都解釋到點解屎係會咁深色，因為燒過

same

我都唔明

以為每次熄電視都會有一個演員過身

好中意巴打呢個

每樣嘢都有生命

冇養過寵物 一路以為人同動物溝通到
見到貓狗翻譯機先知大家傾唔到

唔同班就唔係朋友 升班後唔睬以前啲同學

中二見到隔離學校鐵閘下面有嘢閃閃下
下意識覺得拎左可以穿越時空
但嗰陣太曬 又唔想踎低 就算數

大個會突然變靚變聰明

以為8達通拍落去個部睇剩額個部機度就即係增左值😂

以為病向淺中醫係叫人去睇中醫

以為有個國家叫「外國」

估唔到有人同我一撚樣咁諗

以為香港民主黨同美國民主黨係同一個黨

細個睇鬼片覺得好恐怖，之後問阿哥咁入面拍戲果啲演員咪一路拍一路都好驚囉，唔會嚇親自己咩⋯⋯

以為月亮會跟住我黎行，去邊度都見到佢

以為「乙件」禮品即係有兩份

以為大個就會自動有女朋友

以為做人好容易

乜唔係咩
甲=1
乙=2

海底隧道係透明，可以望到個海

+1 究竟係邊到灌輸呢D思想

以為本輯節目一"年"三集

以為做成年人會開心過做小朋友

套餐杯野飲唔洗錢

以為「粉嶺」係普通話

以為渣車要踩先識行

初中學識「扑嘢」呢個詞語
直接諗起鎚仔扑嘢
之後同學一講起 腦入面會播放好撚嘈嘅bang bang聲 依家間中都會 好羞恥

老母真係幫我儲起啲利是錢

唔係
乙件=1件
細個都誤會咗

以為中大淨係得中文讀，中文叻就入到

以為大個左會有女朋友

麻雀大個會變麻鷹

人口普查係查你乖唔乖, 唔乖會捉你去非洲做姑哩
小學有人口普查上門果時嚇到唔敢出房
比條撚屌小學老師呃哂, 上到中學中2先知係假

屌你老母我仲好認真咁同中學班fd講, 比佢地笑到仆街

以為色魔係怪獸

鄧小平係好人

睇動漫見到啲動漫人物天生有唔同顏色嘅頭髮，以為現實世界都係咁

以為tvb啲劇好好睇好有創意

外國姐係美國，日本泰國哥d唔算外國

我都係 仲要喺班房大大聲講

以為吞槍自殺真係成支吞落去窒息而死

新居入伙=入d火

以為真實既玩具可以玩到好似卡通片入面咁
例如：
拎住美少女變身器真係可以變身
仲舉高大叫左幾次「月菱鏡力量 變身！」

以為中文既「一二三四五」代表英文既「ABCDE」

以為所有文字都有顏色
例如：
A係紅色 B係藍色 C係黃色 D係啡色 E都係藍色
甲係紅色 乙係黃色 丙係啡色 丁都係啡色 茂係水藍色
1係藍色 2係黃色 3係藍色 4係紅色 5係藍色

以為1000蚊可以用一世

以為簽卡係簽個名就俾咗錢，自己唔洗出錢
以為默晒啲默書範圍就讀晒書
以為一定買到樓
以為結咗婚先可以扑嘢，拍拖嗰陣唔會扑
以為一定會結婚

一樣

我朋友以為食得太飽食消化餅會幫助消化

細個未見過倉鼠，睇完哈姆太郎之後以為d倉鼠係橙色嘅

聽講係因為寫一 或者1都有機會俾人亂改
所以要用乙

乜野都可以用一百蚊買到

以為豬紅係朱古力味豆腐

屌你 我都喺

以為係加一蚊

以為可以同佢一齊

以為皮蛋係啫喱糖

細個冇幕門唔敢行去月台邊，以為地鐵火車都係得一排轆

大個左就可以養到阿爸阿媽

以為大個左會改名
以為電視機入面有真人
以為愛情係好美好

預習簡易方程果陣以為A=1,B=2,...,Z=26
背到出神入化
同同學做功課果時心諗點解佢做得咁慢

以為割包皮可以自己搞掂

自己好靚仔

吞水果核個肚會生水果樹

以為屎眼係一條線

以為溝女好難

以為聖鬥士個阿係女人鍾意左佢

細個以為大人好成熟,做咩都好正經

以為幾歲就縫幾多針
因為5歲嗰年爆頭縫左5針

以為女人得一個窿 生仔係用屎眼

亞洲係國家

我以為係加一蚊

以為烏龜個鼻有鼻屎同聽唔到野

我都係
驚左幾日

所有電視節目都係現場直播

以為收銀機啲錢係屬於收銀員既

以為大個就會有女朋友

以為呀媽新年會幫你儲住D 利是錢。

以為香港中文大學真係喺香港
以為三大平排, cu=hku

爸爸生仔媽媽生女
所以我老豆生我出黎好辛苦

去到小學先知係阿媽生

去到依家先知老豆只需要一下就生到我出黎

+1

以為出水係出汗

以為加一服務費係加一蚊

因為平胸？

補充：乙字因爲一筆寫到出黎 代表一咁解
中學中文呀sir咁講

以為魚春長大會係魚蛋

以為bb係屎眼咇出嚟

生命係有意義

睇常識書講酸雨會腐蝕唔同野
好驚落酸雨我成個人會溶左

以為奧運站有好多人做運動 所有大學都係大學站
以為每個大人都好清楚自己人生目標同方向

以為最愛既人永遠都唔會離開自己

以為電腦唔洗用電

以為出前一丁包埋好多餸

個個白人金髮都一定識英文同好過我

以為豬紅係朱古力豆腐
以為男女一齊瞓就有機會有BB

以為女仔冇lin
因為未見過有

以為拍拖唔會有分手，一齊咗就會一直行落去直到結婚生兒育女最後老死

加一 成日形住係好好食嘅軟心朱古力
知道咗係咩嚟就望都唔敢望

細個係男仔。。大左會變女人

fax機會食左個張紙 然後收個陣係收返人地fax比你個張

以為電視節目全部都係live

上面好多我都以為過
係咪個個細路都係咁

我老母話我係痾屎嗰時大力得濟痾出黎，
喺廁所執返洗返乾淨
之後同fd講開，
佢哋媽咪係話佢哋扭蛋機扭出來/有人放喺屋企門口/地下生出黎
嗰時以為個個唔同

以為罰球射12碼
係著住12碼 嘅衫落場 因為細件窄啲難跑得郁

以為收音機上面粒AM制解上午
如果上午聽收音機要較粒制去AM

女人唔鐘意扑野

所有劇都係live

佢老豆真係嘅

以為冷氣識製造空氣

以為每個女人都會癩藍色尿

以為買樓 500萬
係500蚊 食小幾包媽咪面買到

以為用橡筋扎實隻手指 當隻手指變紫紅色就會甩落地

男仔跟老豆姓 女仔跟老母姓
我細妹係男仔

細個以為人性本善
大個先發現...

以為海關同公關一樣意思

以為比屋企發現左我鐘意其他人就要比人捉去浸豬籠

細個以為返工係好似Tvb劇咁
日日正係吹水 3點3 無咩野做

超人七號進化做超人太郎

獅子係男
老虎係女

以為以前真係有輕功

新加坡是個天堂

我都以為係

屌原來有人同我一樣

以為電視入面既人全部live緊
有次套劇播完之後廣告又係同一個明星
我問屋企人點解佢咁快就換左衫仲去左第度

18歲就會遇到真命天子
食香口膠落肚會痴住d腸

睇m巾廣告以為用左就做咩都可以舒服啲，仲同呀媽講定要邊款
（個陣未上性教育堂）

以為對太陽穴開槍係真係拎支槍對住個太陽射射中咗太陽伯伯某個穴位之後發火整死咗佢

以為真係有米蘭站呢個站
只不過未起好

所以好多女演員都俾人話公廁
唔係冇原因

以為自己等緊既人都等緊自己
我係咪仲未長大

me three

個個有錢人都係冇學識冇禮貌
窮人就有愛心樂於助人

以為個天係白色，啲雲係藍色，一直都咁畫畫

以為有200蚊紙

立法會係垃圾會

男人可以生仔

以為空氣係免費...

以為用左護舒寶 就會無啦啦識打羽毛球 跑步 做乜都得 好自由

中你老母咩

以為食生果會快高長大既原因係: 食左粒核, 粒核會係身體入面生返棵果樹出黎撐高左個人
宜家諗返其實有d變態

沖完涼就會出糧

認真
以為讀完大學出黎最少搵3萬蚊1個月 好輕鬆就買到樓

太撚天真

報紙話兇手吞槍自殺 以為真係吞左把槍落肚

屋企人成日帶我過馬路都衝紅燈
幼稚園老師問咩燈先過得馬路
我答咗紅燈

以為文學院真係有文青

點知成班毒撚

以為人唔會死

狗係男，貓係女

4歲既時候以為巴士貼住既廣告係目的地黎 海洋公園廣告 以為架車去海洋公園

每個數字都有唔同性格，性別
例如1係好sporty嘅男仔
2係文靜女
5係好穩重嘅男人
7係飛仔
8係八婆

我查字典明明係咁解

食乾淨碗飯唔會娶豆皮婆

結果係連女朋友都冇

讀好啲書 入到大學就會搵到好工

以為大過左就唔洗讀書唔洗辛苦

大個

以為支票寫幾多錢真係有幾多

以為街既ATM 入面坐左個人數錢比你

死啦你講我先知

要好有錢先揸得起benz

食橙以為吞左啲種子會生朵花出嚟

以為大學好易入 去到中三啲fd話驚入唔到大學 我仲話下點會啊
以為入到u一定出到pool

以為電視做live d字幕即時打落去

吞槍自殺真係吞咗支槍

以為自己會有女朋友

真係有架喎

以為個殼有黑色灰嘅係皮蛋，個殻黃色嘅係鹹蛋

以為電視入面嘅人望住我就等於望到我

以為就算熄咗電腦，有email就會自動著返提我

以為有啲冷氣巴士係由冇冷氣車改裝

以為哈林係庾澄慶

以為海綿寶寶係腐乳

以為燃油附加費 係負加費 有加有減

以為世界得5個國家

美國 中國 法國 英國 德國

我都係 細個成日諗支槍咁大支 點樣吞落肚

以為生仔係用屎忽

me2

以為一件貨賣十蚊個老細就賺十蚊

細過以為烏蠅同蚊係同一樣野
以為隻蚊會嬲完舊屎再吸人血
覺得好核突

朋友！！！
但係1係sporty男神

你點知唔係？

根本連登除左我自己，全部都係NPC

我就會諗佢哋係唔同嘅家庭角色
1係細佬 2係媽咪 4係家姐 5係叔叔

以為中國係自己國家

唔係講笑 青衣以前真係有 我個fd睇到流口水

成班唔留意username

唔明第2句

讀到高中都以為時菜係一種菜

呢個係真架
我由細到大食飯都一定淨好多野
結果而加。。。

以為叉燒係一種動物

以為woody Winnie the pooh 係迪士尼入面d人養大同自己一樣要食飯

即係冇以為有種四隻腳嘅動物叫叉燒

次次剪頭髮都以為自己會因為咁突然變靚 靚到好似明星咁 但次次剪完都係變柒頭

食水果吞左d核頭頂會係頭頂發芽生番出黎

以為呀笨同呀占真係識講嘢
其實係少爺占同donald配音
比屋企人瘋狂恥笑

細個諗過點解d洗衣粉廣告可以有d卡通花花係朱咪咪隔離飄飄下，
跟住ff有好多部攝影機，每部機鏡頭都貼住張卡通花紙，朱咪咪企中間，
當到個廣告要播既時候，
有個李小龍咁大隻既人，
好快咁連續蚊好多部機既插蘇，
串連成一個動畫效果

吞左蘋果粒核頭頂會長棵蘋果樹出黎

英格蘭等於曼聯

我細個一直覺得側邊有個男仔，好似係我細佬，冇人既時候我會同佢講野

利申：獨生女

G=mg係岩

我又係

你細個有恆大咩

以為澳門賽車係個島上面賽

細過常識堂教夢遺 唔知咩黎
有次賴尿就同老母講我夢遺

入嚟睇先發覺自己冇童年

m係藍色的

以前記憶枕頭可以記低前一晚既夢

當年理解
甲=A=1
乙=B=2

以為香港係中國既

以為喉嚨痛係喉嚨穿左個蕯

以為蒜頭可以種水仙

以為做咗大人之後寫嘅字都會好靚

以為「成吉思汗」係一個成語

睇卡通片 蘋果裹面一定係有蟲
到而加都係唔會食蘋果

以為紐西蘭同新西蘭係兩個唔同嘅地方

以為蜘蛛係害蟲同埋一定有毒

睇電視 以為電視機裡面有人

睇爆旋陀螺聽錯拉個下係叫go shit!
次次玩都叫go~shit

以為"兇"宅係"空"宅
嗰陣屋企搬緊屋
仲問阿媽間屋係咪就嚟變兇宅

以為呢個世界係我既

每次一聽到返上大陸
就會望住個天

以為做大人好開心

成日開埋d一樣既po 考記憶力呀？

以為過左身=唔喺度=唔係一齊住，跟住同我幼稚園啲同學講我媽媽過左身

笑死我
我以前都以為佢係芝士

小學答問題老師會送貼紙
我最憎抽到海綿寶寶
覺得佢係爛哂既芝士
我叫佢做垃圾芝士

以為得昆蟲會死
人係唔會死

以為香港係一個國家
以為有5000蚊紙
以為讀咗中學就有女暗戀自己
以為美國係一個個洲

以為女人屎尿性交生仔係同一洞 一直覺得好污糟好臭

以為電視劇係live

以為電視機入面既演員係會見到自己
佢地望鏡頭嗰陣我會乖乖坐好

以為呑香口膠就會盲腸炎

機上全部人「離」難

以為貓真係有9條命
以為水龍頭d水係水管由地下d泥到吸收上黎

我呀嫲（90歲）到宜家都以為電視係live 同佢講過係拍定都唔信

以為打電話未通嗰陣(嘟~嘟~嘟)
我講野對方會聽到
試過唱歌
以為人地個響既聆聲係我把聲

以為人係媽咪肚臍洞生出黎

以為漂白水洗頭就可以令頭髮變淺色 仲試過

以為小露寶係機械人 近期睇番先知係人扮

大個左就發現 就算屎尿性交唔係同一個洞
都可以好污糟好臭

以為18歲會改一次名
因為以前覺得大人啲名好成熟
自己果個就

以為朝早六點先係一日既開始
不幸既事唔會發生係自己身上

以為佚名係一個人

唔知下塌係入住咁解
次次都以為啲名人住完間酒店無耐就LUM左

以為加一係加人蚊

加一蚊

送禮品乙份
以為甲=1 乙=2
以為送兩份

以為政府係一個人

以為啲人拍戲係現場直播

人類訓教果陣唔洗透氣

長遮開遮個制，如果本身把遮開左，禁多下會爆炸

以為海嘅形成係有人唔記得閂水喉

女仔吞男仔口水會有bb

以為結左婚就會有層樓

以為田雞係雞
知道左係咩黎之後想嘔返晒出黎

以為以前既世界係黑白色

以為非洲係一個國家
以為以前既世界係黑白色

以為地鐵要畀兩次錢 入一次出一次

細個真係以為老母同我老豆訓教跟住有左我。

讀幼稚園周不時都會有工友拎一粒白色長方型既野入黎比老師食 我以為係擦字膠黎
但其實我到而家都唔知係咩黎

你阿媽嚇你、唔想俾你第日俾男朋友錫。

Hi chew? 馬豆糕？

以為地鐵唔會塞車

以為食用雞蛋真係出到雞仔

以為電視啲字幕係有個人一路聽一路即刻打出黎

以為政府係個人
尿道係陰道入面

size 同擦字膠差唔多 每次拎一粒入黎咁樣

以為上到中學或者讀到書就有女朋友

以前射精係會好似意粉咁一條條擠出黎

我同你一樣
但我個version 係細妹，然後我會每次都預備兩份嘢
一份我用，一份佢用

細個以為回歸就係世界末日
然後香港就會落大雨，啲水浸晒成個香港
好似聖經咁啲人要帶定食物上船
上唔到就等死

其實又好似冇錯咁....

牛鞭係牛條尾

以為每個人一到100歲就會好似斷電咁死咗

General Dynamics, General Electric, General Motor係同一間公司下

以為泰國人用大笨象當單車咁用
會騎隻大笨象買餸

以為電視d 主播望到我， 同佢有eye contact 跟住佢仲要笑一笑

以為女仔痾尿係尖端痾出嚟 (陰蒂果到)

以為大個每月揾萬幾蚊就算係好掂

以為同學d 家姐好索/ 同學d 呀哥好型

以為d 老豆通常會強姦個女

點知原來係滴出嚟

屌我都以為係

以為自己係耶穌

記得細個有單新聞係地鐵甩咗車卡，以為d人永遠出唔到黎 大個左都唔係好敢企卡同卡中間

1. 以為人人人工都係一樣 因為細個冇貧富呢個觀念 所以以為個個人同我既living standard都差唔多 例如間間屋企都有架車渣
2. 以為支票簿係可以自己揀顏色
記得以前小學要訂飯 通常呀媽都係寫支票比我交 跟住我見隔離個同學張支票係紫色 我就話 你張支票好靚呀 我呀媽嗰張灰色既 好樣衰

食咗西瓜核會喺個頭生棵西瓜樹出嚟

以為拎張20蚊同八達通一齊拍卡會多20蚊係八達通度

以為自己一直都會係咁細個

我到而家都係 有得企第二度都盡量企第二度

我以前以為喬治布殊係一種恐怖襲擊

以為爆牙係隻牙會爆炸

同我一樣

以為世界真係可以和平

細個個時成日去捉蝴蝶
有一日有個人同我講掂到蝴蝶就會中毒
之後就好驚啲蝴蝶

以為拍施/有女係必然

床上用品=情趣用品

以為獅子係男 老虎係女

以為普通話拼音係英文
做英文功課嗰陣對住嚟譯

以為舞獅啲大頭佛唔係人扮嘅
後面嗰嗰人得半個身
好恐怖, 勁驚見到舞獅

以為劇集啲主題曲一定係男/女主角唱

以為打真軍係指演員唔用'威也'

我到而家都硬係覺得坐枕頭會生痔瘡

以為大人一定識所有野 原來全部都扮識

呀媽話去打薄
以為係遊戲黎

洪金寶識玩魔術

細個以為搬屋真係成間屋搬

我仲問我老母：間屋咁大點係馬路上行

以為肚入面淨係裝食物
一食落去就跌哂落個肚到
滿左就痾返出黎

我都係 仲諗點解佢唔整透明 咁咪好似水族館咁

以為殺左人唔洗填命

以為邱比特係香港人

以為魚好難養

以為成人圖書館要十八歲先入得

我都係 以為得我一個人咁低能

加一 我細個呀媽話係朱古力 所以我由細食到大 而家都唔驚

少女藏刀

以為楊千驊係鄭秀文 鄭秀文係楊千驊

我細個以為女人係無格肋底毛

細路就以為人會一直高落去，即係80歲就會成層樓咁高

以為舊式電話上面個5字凸起咗係啲膠啤得唔好

細個見人㩒機就有錢
老豆話冇錢買嘢食畀我（其實係唔想我為食）
我問：「點解唔去㩒機㩒機咪有錢。」

以為每個人大個左就一定會有女朋友然後結婚生小朋友

以為所有透明無色的液體都係水，好彩無出寧

我以為老師係日常生活都係咁嚴肅同認真

細個啊媽話我係係胳肋底吱出黎而我信咗

當年薛家燕有個賣米定電飯煲既廣告
之後有佢既訪問，佢話近排好忙
我以為佢個廣告係次次播佢都要拍，所以好忙
我仲諗乜佢咁蠢架，錄底係帶度咪得囉

細過以為扑野唔洗抽插，以為慢慢插一下，插到女仔最入就會射 😂

加一

以為toy story 係真既
試過夜晚唔訓特登偷睇d公仔會唔會郁

Same

和尚剃光頭啲頭髮唔會生番

以為atm出錢果位有野頂住唔會關
於是放隻手指入去試
我： >
過左30秒後
我： > >
嘩屌痛到我彈起左身
隻手指拎番出黎果陣又（魚）又流血

職業治療師係幫你搵工

細個以為心地善良 大個就會識到女朋友
以為冇人會以貌取人
細個以為拍拖唔會扑野 結左婚先會
到依家大個左 都仲覺得係真

下 唔係嘅咩。。。

1男2女3女4男5男6女

以為打麻雀即係擺晒啲牌係枱面一路洗同吹水

以為d食物例如雞翼,魚蛋,牛扒唔係真係動物，直至第一次係街市見到人劏雞

以前睇tvb既劇集
見到明明個角色出現係套劇度
轉個頭賣廣告果個人又出現番
覺得神奇
最低能係
D角色係套劇度死左 轉個頭廣告又出現番

打爆機可以坐火箭上太空捉夢夢

我都係！試過講出嚟俾人笑 我連十隻手指都有性別同性格，左右有時都有。個時覺得自己痴痴地線

以為2毫係$20，5毫$50，仲要得毫子先係金色咁豪屌佢老母

以為怕醜草大個左之後唔怕醜

以為亞視係大陸d電視台尼

以為呑咗香口膠落肚再放屁個屎忽會吹咗個泡出嚟

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個
睇樓主名啦

以為訓覺唔除橡筋會發夢比老虎咬

利申 我媽洗我腦

以為讀到大學好叻

以為罹難即係冇事

大個好靚仔

以為扑爛電視機就可以行入去果個畫面 真心 細個思考咗好耐 最後結論係可以

俾雷劈中會變天才

以為六點半新聞會大結局

以為自己老豆係正常人

以為八達通係唔使錢咁拍

以為d人撘巴士係比錢個司機
所以覺得揸的士好蠢 巴士司機實賺好多
所以周圍同人講我大個要揸巴士

以為食左西瓜核之後個肚真係會生西瓜

以為雷射測速係用雷射射爆啲超速嘅車

細個以為馬鐵係用黎運馬既

以為巴士司機要用好大力先可以載曬全車人 以為愈多人佢就愈要用力

努力就會有人欣賞你
為你中意既野付出就會有收穫

以為有十一號風球

以為有五千蚊紙

直到小學好大先知無

好撚正你兩個

以爲我會吸引到女人，但係竟然吸引好多男人

突然諗起件on9嘢 要寫長少少

8-90後有冇印象 細個有隻emoji叫包子精靈
一粒閃閃下嘅白色圓形emoji
好似ro史萊姆咁彈下彈下
啲人會用黎裝飾網頁

小二小三嗰陣成日上啲台灣論壇
蕃薯藤嗰啲
有幾個post話「捐出可愛包子精靈 可以餵食 對話 養大有不同形態」
只要留低email 幫精靈改嘅名 領養感言等等
就會send俾你 啲圖片好可愛嘅
免費他媽哥池咁款 我就流晒口水啦
即刻留言

過左半日就收到 好快手
一打開email 有好多嘢
1一隻卡通復活節蛋嘅圖片
2好多粒閃閃包子精靈 咩款都有
3好多隻小魔女doremi小精靈
卡通片入面都冇出現過 唔知邊個畫 但好靚下

我當時係又
唔明點養大啲圖片 有小小覺得被fake
但懷疑係我自己蠢

因為好想係論壇有高啲分 好似好威咁
結果我第二日開左個post 又係話捐精靈
話呢啲精靈好靚好脆弱
呼籲大家好好愛惜佢地
結果成堆email comment湧出黎
我就亂鳩咁執啲圖俾佢地
係email亂打啲精靈性格描述
忙到覆唔晒

我嗰幾日又開心又傷心
唔明點解養唔到
係咪得我一個冇得養

以為信用卡可以免費買野 唔洗找數

以為朝早d報紙唔洗錢

問媽咪新聞幾時大結局
因為個陣勁憎佢阻住我睇孫悟空

橡筋會吸血

樓主咁出名 但唔想理佢個思路
講細個啲鳩嘢仲好笑

以為到十歲就可以去捉比卡超

以為女人都係有jer

好細，幾歲個陣

有間學校叫心儀學校

睇youtube以為d歌手唱歌係直播 咁長氣唱幾粒鐘都唔攰

以為 男女錫會有bb因為精子會口腔傳遞
以為 地球由宇宙好多塵埃組成

諗起以前睇書 有絕對音感既細路仔話真係聽到音樂家首悲曲係真心喊定偽裝既喊

以前 笑到傻

會唔會真係有

以為呢盒cone入面有埋雪糕

屌

醒起細個仲扮醒目同老母講 點解你咁蠢唔用百達通買樓，入幾十蚊入去，唔夠錢咪負左去lo,比完錢就掉左佢買張新就唔洗補番條舊數

依家諗番起

屌 我以為結咗婚隔2年就會真係有bb 係近幾年先知原來係因為結咗婚會唔避孕所以自然會有 真心我都覺自己on9

好可愛

以為中文大學用中文教書

以為報新聞嘅人係背曬啲稿
仲諗佢地每日都要重新背過份新嘅咪好辛苦

以為grad左中學就一定有大學讀
真係天真

同我老豆講 點解要返工 去撳錢咪得囉

老豆賭馬 見到幾次之後問佢 點解你買左咁多次馬 都唔帶返屋企既

以為萬能插蘇讀萬寧插蘇

以為貓係女，狗係男，性別決定佢做貓定狗。
以為電視劇係live，另一套劇又見到同一個人會以為佢即刻走去第間廠度拍，覺得佢會好攰。
所有自動售賣機入面都有個人做緊嘢。
以為雲真係用棉花做。

同性戀=同姓戀

以為閹係切咗碌尻

以為讀完小學一定係讀中學 讀完中學就一定讀大學

以為女仔係用屎忽屙尿 去到中五先知唔係

以為綠毛蟲可以進化成烈空座

用沖涼液洗頭會無頭髮

細個以為係用屎忽窿生bb 仲同朋友爭論過 最後朋友相信左我

以為格式化係排整齊啲野
係阿哥部psp禁左....

以為珍寶珠條管入面個d係香口膠

我細個都諗過 仲同佢對望

以為八達通可以無限負錢 仲諗住拎嚟買電話

真係勁似樣 細個唱三角誌以為係何韻詩

1083可以問到所有人既電話..

睇到你個comment先留意到
原來成個post個方向錯哂

以為包二奶係一個人 個時睇新聞我以為一個叫包二奶嘅女人做左好人嘅情婦

口口

手機版成日禁錯制
中小學唔是有常識堂bio堂架咩
冇聽書?

有同類

返工一定要著西裝 拎公事包

拍戲d 人係真係虛構
全部都係假

以為屙尿同射精係一樣
扑嘢係急尿嗰陣直接屙落女度就得

大人講嘢一定啱
老師一定好叻

我都係咁

以為割包皮即係割面包皮
仲要係咁問咩係割包皮

以為微波爐係好似焗爐咁熱啲野食

啊媽話生舊叉燒好過生我 我以為叉燒係我兄弟個名

以為隻龜都要剪指甲
因為好長，之後攞鉸剪

以為大個左自然就會有份好工，有個家庭

以為m係藍色/綠色

以為讀完中學就直接大學

以為真情係真人Show
會諗幾時到自己家庭上電視

以為我愛一個人 個個人就會永遠愛我 唉

覺得啲大紙唱開左好似多左錢咁（一張一百變五張二十）

以為入到u就好撚把炮，保證飛黃騰達

以為努力讀書 大個就會搵到錢

細個聽左竹昇妹首奇洛李維斯回信聽到入面個F小姐，以為係K仔（氯胺酮）啲frd

演員要有定格技巧

同類 以前本港台好似百萬富翁形式 答錯問題會跌落個洞度果個節目 我以為跌左落去就以後都上唔返黎

細個都係咁諗
所以大大聲同老母講大個想做收銀
因為人人都畀錢我
老豆老母當堂笑出嚟
而家耐唔耐都笑鳩我

以為拖手就會有BB
大個先知要咀先會有

以為男女結婚一齊訓教 第二日就會大肚 以為常識書教扑野就係插入個閪度插實 唔洗抽插啪啪啪

以為condom係糖，細個睇包裝覺得似

我都以為係
直至有次伍民生嚟咗我幼稚園我先知
吓至Net小人類啲主持唔係假架
到而家我都仲諗緊點解伍民生會嚟我幼稚園
間野又唔係出名
係個名同佢個名一樣

呢個好似係cctvb嘅一筆out消？

lm

以為聖誕老人係有超能力 所以先可以派咁多禮物

以為得醫生，警察，司機，郵差呢啲職業

以為兩個人一齊訓埋同一張床都會有bb

我以為condom係香口膠

意為男女係兩個種族人類！

意為狗係男貓係女，

意為呢個世界冇超能力

以為差佬有槍所以全部都係軍人

女人冇腋毛

係呀！！個陣諗點解咁偉大既科技啲大人覺得咁平常既

小學之後讀中學，中學之後讀大學。

以為真係有tooth fairy同聖誕老人
原來係老豆老母扮

以為有處女
以為人生係美好
以為可以為夢想而活

以為買左嗰樣野就可以唔洗睇嗰樣野嘅廣告

我都係 ，個鐘上邊每個字都有生命，但對我黎講4係好挑皮，6係最cool, 9係最肯幫其他。

以為英國係美國格離

以為星洲炒米係新加坡菜

以前細細個唔知
個演唱8點半套劇見到佢出現
但9點半套古裝片又見到佢
問阿媽點解佢可以咁快換到衫同化妝去拍劇

小學暗戀一位女同學
果陣睇完劉華套我知女人心
所以成日上堂都會ff同佢上床
係咁摸佢kiss佢
之後好驚個思想（ff）好易俾人聽到
好驚有人聽到我想屌佢既心聲

以為自己唔會老

個個係TVb 架 diddid 做 一筆勾銷定唔知一觸即發

以為係弱智特殊學校教書既人都係弱智
以為幼稚園教師只係讀書讀到幼稚園

高質

同伴呀

細個以為自己可以變超級撒亞人，
比老母打既時候，儲住度氣谷出黎變金髮超級撒亞人，
然後出龜波氣功還擊

但谷左好耐都變唔到金色頭髮，
硬食左好多下滕條，
屌佢老母 鳥山明

嗰個係黃子華嘅一觸即發

same....

開冷氣唔洗俾錢 啪個制就得
八達通都唔洗俾錢 一嘟就得

好明顯係因為你唔係撤亞人啦
龍珠入面都唔係人人變到

用屎眼生BB

經常跑快兩步試圖擺脫地下個影

我班同學都覺得係咁

利申 ive仔

以為中學就會有女朋友
以為讀完大學就會有份工做有好多錢

以為D電視劇係現場直播

以為自己唔係老豆老母親生

香港既大學係曬大學站

以為猫係女仔 狗係男仔
以為神父同修女係情侶

睇tvb劇見到外景係自己住嗰條街，即刻出窗口望
好柒啊

我到而家都覺得係

我都以為係加一蚊

食唔哂d飯會娶豆皮老婆
依家我27歲 仍然食到一粒都唔剩 就連食得嘅裝飾都食埋

我細個以為加一蚊服務費

以為女人痾屎痾尿都係用閪

原來有同類

以為水係唔存在，係幻覺
因為佢係透明

以為沖涼個陣淨係除衫除褲唔洗除底褲

我都係食到一粒都唔要有
但係食啲裝飾就...

介辣 係 唔辣。
點完會由辣變唔辣

又錯唔晒喎

你老母係咪冇邏輯？生痔瘡先要坐枕頭

以為香港係福地

以為有賊入屋會有黑色腳印係拍戲先有 點知真係會有

個陣超細個，以為99之後就冇數字

以為努力讀書，將來就有美好前途

八達通鐘意可以入任意金額

我細嗰以為係加一蚊

我都會好怕羞 特登擰轉 或者行埋一邊

扑野係屙尿落西

以為自己係中國人

以為真係有聖誕老人

我都係。

以爲火車軌上面啲石仔係炭

以為女仔同男仔一樣，都係有丁
仲要好似阿凡達嗰種交配方式
唔知點樣兩條野纏埋

以為外國人眼力好d
M記餐牌英文字細粒好多

以為到十幾歲考公開試就自自然然會識做份卷 但係考完都係發現唔識

以為身痕真係個身好痕 手痕真係對手好痕

到知道點解之後 就開始問腳痕又代表咩

文毒都唔識

以為大人講野同做既野都一定岩
所以我細個好聽話

細個唔知有找錢呢個概念， 以為用5蚊銀係買唔到2蚊既野， 同個同學用5蚊換左個2蚊返黎買野食， 返到屋企仲要懶醒同屋企人講自己幾威威幾食腦

笑左我廿幾年都仲笑緊

以為做左大人會好開心

細個以為粟米仔係粟米啲BB，覺得食粟米仔好殘忍唔敢食

以為弱智人士個樣差唔多 係比人後天整成用作分類

細個冇惡意

King's college 係男校
Queen's college 係女校

以為生仔係喺屎忽痾出嚟

屌我都係

以為有公義

吞鎗自殺係窒息致死

以為對個女仔好就會一生一世

細個跟媽咪去街市 見到啲豬血以為係朱古力

細個跟媽咪去街市 見到啲豬紅以為係朱古力

讀完大學會發達

以為香港仲有處女

以為女人個波係冇乳頭

我明 我都係
心諗 好慘

仲有以為子宮頸癌係生喺頸

-以為有聖誕老人
-細個好想有電話，以為有電話好威
-以為升左中學就會有女朋友
-好細個個陣以為地下一格格既話唔可以踩到條線，唔係會中陷阱
-以為人越大生活會越美好

以為落雨可以叫炒蛋

以為會同自己講野既人都係好人

以為買一層樓真係有一層樓

我細個都有咁諗過所以用1蚊換左蚊返黎

以為打開把遮就會落雨
細個中意落雨玩水氹，所以成日喺屋企伸把遮出窗，想快d有雨落

以為得我咁諗

以為呢個係白宮

睇電視劇集以為係直播黎，啲人講野咁撚流暢

細個以為動物嘅尾巴係佢條賓周

以為食乜嘢落肚嚿屎就係嗰樣嘢，有次食完楊桃問老母點解啲屎唔係星形

以為自己有超能力

屌 我細個又係咁諗

幻想自己其實係機械人

以為讀完中學大學出黎一定係成功人士
而家先發現讀完大學都可以係垃圾

以為大學畢業就會有前途

以為讀好d書就會有女朋友

原來唔洗架

以為豚肉係海豚肉

以為著西裝返工既人一定係成功人士
依家先個萬幾蚊既工都係著西裝

做人唔需要有錢

以為大人真係大人
最後發現只係一班互相認同嘅小朋友

以為買樓係買哂成棟

以為老豆搵錢係喺地下挖

以為自己係神派落嚟嘅風之使者，可以控制風速同風向
由細到大都唔敢同人講

以為大個會有囡

以為香港係一個國家，我嘅國家係香港

以為自己啲線條好靚

屌 一樣

以為唔洗番學 唔洗做功課 就會好開心

以為論壇嘅成人貼圖區唔係貼咸濕圖
好奇一入去就大開眼界
仲要第一次睇露點圖

I know 係 I no

我以為所有人所有事都係圍轉我轉

以為吞槍係吞左成支槍
以為電視較大聲d個電視台就會賺多d,係到諗拍戲果時叫演員講得細聲咪賺多d

以為搞野係放入去hold住唔旭好耐 然後出返黎

幼稚園時以為香港係全世界最大既國家 先生話香港其實只係地圖上一粒點時我心入面極度質疑

以為新聞會大結局
腳痹以為有個網包住隻腳
以後呢個世界係假既

以為利是錢有好多好多
小一個陣仲同同學講我因爲利是好多好有錢
啲同學問我有幾多 我答有幾億
事實得千幾仲要俾啊媽幫我''儲起晒''

以為I係句子中間可以用細階i
去到好後期都唔知
因為I通常放開頭 無見過放中間咁濟
去到中學寫日記之類 寫... i ...寫左好多次
俾老師全篇圈晒我啲i我先知原來咩位都要大階

阿媽話要“咬”支螢光棒先會光
我以為係用口咬
仲成日諗會唔會中毒死

地鐵路線圖就係香港地圖

以為coupon可以當錢洗

以為有個醫生姓無叫國界

獅子係男 老虎係女 佢哋兩公婆

以為雞蛋會生雞仔出黎

同你差唔多
08年個年，我係到諗，會唔會好耐以前又有一個08年，未來都會有個08年

以為迪士尼入面所有童話係真

細個每次睇DVD
都以為啲演員係即刻拍比我睇

紅磡，藍田，黃大仙同彩虹好近😂（因為全部都有顏色）

以為件玩具無電丟落地下就會有返電

參加活動即送禮物乙件 會送兩件

中學畢業之後就有拖拍

我都咁以為

我明呀

以為安全套喺糖

以為「洗錢」真係拎錢去浸水
覺得減肥應該叫減瘦

我一早就已經知道係乜，所以我從來都冇食到。by the way多謝我阿媽

細個見呀媽黎m 佢話食完辣椒就會咁
我信左

以為吉列豬扒係吉列豬嘅肉

食生果連核食既話頭頂就會生果樹
剪頭髮唔好食到啲頭髮落肚 因為頭髮會吉穿個胃同腸
thanks mum

以為搬屋係成間屋剷起放去第二度

細個成日捱阿媽打，以為佢好似鹿鼎記個皇太后咁，真哥個俾人困住左，自己見到假哥個

我係以為1999之後係19999

以為乙件係指2件

覺得去廁所個陣會有蛇係馬桶走上嚟 搞到到咗好大個都仲係用個兜大小便

以為髮型劉海係天生 啲人有蔭係天生就有 allback就係天生無蔭

以為吉野家叫"告野家"

+1
以為世界得我一個真人

以為啊媽儲起左利是錢讀大學

以為大家身體上既墨都係同一位置 除左面

我仲係到諗點解啲朱古力要浸係水

chi lun sin

細個以為我身邊所有人都係演員，我吧生活每分每秒都直播緊，好多觀眾睇緊我嘅所作所為

以為讀好書考入大學就出人頭地衣食無憂
以為人人大個左都可以成家立室住洋樓養番狗
以為可以做到自己鍾意做既工
以為香港地肯努力就有出頭天

好多真係npc嚟，不過我都係真人

以為轉速錶有幾多車就可以開幾快

一開始世界已經係咁先進

老媽子成日話姨媽到 我以爲真係有親戚黎探我地 次次等左好耐都唔見佢 覺得姨媽好無口'此'

去食日本嘢
以為碟wasabi係綠茶雪糕

香港女性係人

以為沙丹豬扒飯係沙灘豬扒飯

利伸:食左

以為閃電個陣 要熄晒所有電器 如果唔係掂到就會電死

以為有一種肉叫叉燒

我都係，我睇粵語殘片以為以前個世界得黑白

仲以為電視裏面個人係睇到我，我仲特登喺部電視前面左閃又閃佢都係望住我架喎

去到中五先知原來唔係

我都以為樓主唔係on9

以為庾澄慶同哈林係同一個人

以為真心對個女仔好佢就會鐘意你

以為所有外國人都一定係講英文，無第二種語言

以為英文係一個科目唔係一種語言，d鬼佬心入面都係用廣東話諗野，只係講野講英文。

以為綠毛蟲係巴他蝶親生仔

以為結左婚之後一定會離婚
有日走去問阿媽幾時會同阿爸離婚

以後做愛係條撚係西面射精 原來成條插入去咁射

以前所有電視劇都係直播
仲弱智到問老豆老母點解佢岩岩係個到 咁快又去到第到做節目

黃頁係咸書 仲唔小心fake左我細佬

一直以為
紅藍色係一對（紅女藍男），黃綠色係一對（黃女綠男）
跟著見到好多黃藍色擺埋一齊
就覺得黃色係賤人，搶紅色男朋友
所以好憎黃色

到面家都咁覺得

而

以為海洋公園係免費
成日叫啊媽帶我去
以為所有人都一定要早過十點訓教

老豆話外國咩都大啲 以為外國人好似巨人咁大

超人迪加係女 帝拿係男

以為留言信箱係榴槤信箱

細個以為1毫等於10蚊
無幾耐即刻比阿哥屌醒

電視劇每集播完定鏡出字幕果時，以為係d演員真係唔準郁 我仲會覺得佢地好勁可以hold咁耐

以為我係係天橋底拾返黎

以為文毒係真毒
點知型棍子黎

月亮跟蹤我

以為男女都有丁

以為playstation 係間機鋪